### oscar_tools

*oscar_tools* - набор утилит, позволяющий упростить навигацию по проекту и реализующий интерфейс к разрабатываему в рамках проекта ПО.

[Документация по использованию oscar_tools](../../../docs/oscar/oscar_tools.md)
